有無人好期待7月17日

一百日過後，等睇有人做野

唔知發生咩事呢?